831 家屬呢????

根據多日拆穿警犬講大話
基本上已經可以接近肯定可能有手足出事

但係好多拒絕相信既人都會用「無理由無屋企人出黎搵仔」既原因唔信有人死， 就算連屋企人都比人軟禁埋， 總會有Friend 發覺唔妥掛

到底有無人認真check 過自己Social Circle 有無人失蹤?

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可